三鏡可以點擺

覺得iPhone XI個鏡樣衰嘅人有冇乜嘢建議

捱邊打直就可以喇

咪撚柒鳩閪擺

參考Samsung 同sony

Samsung有四鏡俾人抄考

好似真係幾型
而且加鏡唔使再design

如果apple 送呢個case 應該大賣

好似nexus 6p咁 黑色一條打橫擺

打橫、打直、連埋閃光燈變四筒，都好過三角形再配粒出界閃光燈

個人認為打直>apple>打橫>四筒
閃光燈同鏡頭個樣差咁多四筒有啲怪

s10打橫最順眼

外媒9to5mac有估下同解釋點解要咁排，同xy水平加垂直測距有關

水平3粒同垂直三粒都只會得水平y或垂直x單向立體影像，睇過facebook啲人像mode立體相就見到會穿崩

P20 PRO 打直2+1最好睇

繼續兜啦

以前iPhone 嘅design 靚絕成個市場
睇iPhone 5S 就知
宜家作為用家要搵原因幫佢兜
真係少唏噓

利申用iPhone

蘋果應該要幫呢個柒擺法改個好pro嘅名，等啲ifan可以打吓J。好似嗰啲乜野 Haptic Touch, Liquid Retina咁

希望真係為咗啲特別技術所以整成咁
唔係真係接受唔到
零美感可言